jQuery.niceCode
===============

jQuery plugin for nice source code view

Плагин jQuery.niceCode
[демонстрация] (http://pafnuty.github.com/jQuery.niceCode/)

Плагин может понадобится в следующих случаях:

* При разработке нового сайта, для отладки скриптов, выводимых конструкциями вида: 
```&lt;?echo "<pre class='cn-pre' data-text='arResult'>"; print_r($arResult); echo "</pre>";?>```
* Для удобной демонстрации больших простыней исходного кода посетителям сайта.
* Для повышения ЧСВ разработчика :-)
* For fun
